正式宣布神顔子魚is back...

掂...

普通支那雞姐

ok la...

30蚊北姑貨色

有得屌你屌唔屌？

醜 企街都唔掂

30000蚊都未必duck...

人地台灣人wo...

尊重ok...

年年月月日日有瑜就好了

我老婆一路都係度

你屌1000次屌到你爛 j 都未屌完啦

再度回來

唔好用個屌字

ROC Taiwan =/= 支那 CHINA

𨳒
幹

But 支瑜= commie

is black

子魚中國人(中華民國)

死共諜扮中華民國人

無證無據!

上埋電視話自己係中國人啦